返工交通來回時間多過90分鐘既麻煩你轉工

來回25-30min, 19.5km

行路， 10分鐘

等睇有人回 home office, 「喺office/鋪瞓」

來回74km
唔洗ot 番到屋企睇唔到六點半新聞

我來回102km
每日交通時間係3個半鐘

基本上有過半時間係用喺塞車度

行路最爽

行路半分鐘

去問daddy攞錢🙈

觀塘道龍翔道屯門公路combo

做緊manager
屋企住屯門元朗一律ban

來回7分鐘

來回4 hrs

咁大西北做金融，地盤，中西區admin / clerk嗰啲咪唔使返工？

上一份工
等車最長20分鐘，坐15-20分鐘
現在
等車0-3分鐘，坐35-60分鐘

巴士車程10分鐘

唔塞車既話香港去邊都係一個鐘有找啦
但現實係20分鐘車程可以慢流塞車塞個半鐘都未落到車

細屋？
我行去daddy度要2分鐘

睇你搭咩啦，黨鐵就真係來回90分鐘內，巴士就睇塞唔塞車

你太年輕

住大西北申請老綜算啦咁？

Why

行路，15分鐘
但天氣熱會搭小巴，10分鐘

你人工幾多先

來回7km

的士返工咪係囉，要轉車嘅話1個鐘都閒閒地啦

諗起都驚